成立獨立調查委員會

代po

1 . 成立左揾咩人做委員？
2 .如果個調查結果兩邊都有錯咁點，係咪會犧牲左勇武派？
3 .開會調查嘅地方係咪要公開，全民參與？
以下開放討論

唔係黑警嘅阿蛇，係機會還你地清白，唔使出街都俾人叫黑警，鋪頭唔做你地生意，咁咪大團圓結局，快啲share俾你地啲同事啦，一齊討論連登有愛

推